DAVx⁵ (tidligere DAVdroid) er en CalDAV/CardDAV håndtering og synkronisering program til Android som naturlig integrere med  Android kalender/kontakt programmer.

Brug den med lokal server eller med troværdig vært for at gemme kontakter, begivenheder og opgaver under egen kontrol.

For mere information og en liste over testede server/tjenester, gå til netstedet.